[幾句講完-重開]有鑑於連登現時情況

剛剛開錯台, 而家重開。
我唔係係度「教你點做」同「解釋點解咁做」。
而係直接講「你要做咩」。

首先所有野要維持下列原則，凡不符合以下原則的人請無視:

五大訴求 - 缺一不可
不分化 不割蓆 BE WATER
兄弟爬山 各自修行
BE HUMBLE 意見不同請授教 認同與否均不應強烈反抗
（新增）盡量不影響國際戰線為主 但如必要情況下可放棄 香港人始終要靠自己 再靠人地

另外下列為大家當下要做的事：

1. 所有前線行動，無需在連登睇風向，請各向前線TG圈自己傾自己搞自己做。
2. 連登並非大台，凡涉及吹風的PO（如分化、割蓆、和理超人上身），一律當三毛五毛假膠處理。
3. 文宣繼續做要做的事同而家做緊的事，主要解釋裝修、改善日程表。（太密了，長期抗爭不應該日日有地方去，反正已有國際關注）
4. 反滲透。（例如大家明知將故事剪頭剪尾的三色台）

下列呢點係新加的：

（新增）5. 拒絕大台論，拒絕接受令任何平台（如連登）或以其他形式成為大台的提議。（如連登教）

自連1/10

自連2/10

自連3/10

自連4/10